cctoy共識：david仔維持抗爭熱度，點解屌，tg group admin屌白卡仔好小器好失禮

經典重溫，當初屌鳩提出問題嘅人，幾時先出嚟道歉？

重溫精彩留言：

david仔維持抗爭熱度
點解屌

點解要揀
睇唔到兩者有咩衝突
其實做group admin做到咁小器會唔會有啲失禮

得啦 唔follow你果套就係廢
最撚憎呢類人 邊位呀 當正自己主角咁on99

cctoy不願面對